﻿001	ちょっとちょっと、ラーフちゃん！<br>こっち来て!!	VO_eve.eve_sys_0002
002	どしたの？	VO_raaf.raaf_sys_0005
003	このチョコレート女子会を…<br>ううん、バレンタインデーを機に	VO_eve.eve_sys_0003
004	アルベルちゃんの…<br>ピンク髪兄妹を<br>なんとかしようと思うんだけど
005	…!!<br>いいね、それ！
006	フレイズ様経由で、<br>男子のほうにも根回しできないか<br>言ってみようかと…	VO_eve.eve_sys_0007
007	それは名案！<br>同時に動いたほうが効果的かも!!<br>ポリンちゃんにはあたしから伝えればいい？	VO_raaf.raaf_sys_0045
008	もっちろん！<br>ポリンちゃんが一番気にしていたから<br>あの兄妹のこと…	VO_eve.eve_sys_0004
009	もういい加減話せばいいのにって<br>みんなも思ってるもんね…
010	バレンタイン大作戦、発動よ！	VO_eve.eve_sys_0010
011	おー！